Kickstart files voor een minimal install, totaal packages +/- 998, met o.a.:

- Firefox
- Tilix
- Libreoffice-writer
- Gimp
- KeepassXC
- TLP
- Mpv
- Google Roboto fonts
etc.

Instructies voor UEFI;

1. Download nieuwste stable Fedora netinst. release;
2. Boot en bij Grub menu op "install Fedora" staan en toets e voor aanpaste opties;
3. Als optie doen aan einde van eerste regel --> 
    
    inst.ks=http://gitlab.com/Mancooo/fedora-kickstart/raw/master/(naam_file)

4. Ctl + X om te booten en installeren als normaal.

Instructies voor BIOS;

1. Download nieuwste stable Fedora netinst. release;
2. Boot en bij Grub menu op "install Fedora" staan en TAB drukken;
3. Als optie nieuwe regel typen --> 
    
    append inst.ks=http://gitlab.com/Mancooo/fedora-kickstart/raw/master/(naam_file)

4. ENTER om te booten en installeren als normaal.

Dell Latitude 7480  = 7480.ks
Dell Latitude e6320 = e6320.ks
Dell Latitude e6520 = e6520.ks
Dell Latitude e5510 = e5510.ks
Desktop PC          = desktop.ks

ps. na installatie aanpassen:

- /etc/fstab        -> noatime
- /etc/default/tlp  -> new file
- /etc/dnf/dnf.conf -> keepcache=1
- user settings     -> dconf dump / > 
                       dconf load / <
                       
- voor QT           ->  echo "export QT_QPA_PLATFORMTHEME=qt5ct" >> ~/.profile

- GDM Timed Login   -> /etc/gdm/custom.conf

                        [daemon]

                        TimedLoginEnable=true
                        TimedLogin=username
                        TimedLoginDelay=1

- Firefox extensions: Ublock Origin, HTTPS Everywhere

- Jack Audio (realtime)

        cat /proc/asound/cards
        hw:PCH
        pactl load-module module-jack-sink channels=2 && pactl load-module module-jack-source
        usermod -a -G jackuser yourUserID
        
        @jackuser   -  rtprio     99
        @jackuser   -  memlock    unlimited
        
- Disable PulseAudio (user and GDM)

        GDM --> sudo -ugdm mkdir -p /var/lib/gdm/.config/systemd/user
                sudo -ugdm ln -s /dev/null /var/lib/gdm/.config/systemd/user/pulseaudio.socket
                sudo -ugdm ln -s /dev/null /var/lib/gdm/.config/systemd/user/pulseaudio.service
                
        User --> systemctl --user mask pulseaudio.socket
                 systemctl --user mask pulseaudio.service
                 systemctl --user stop pulseaudio.service
                 
                 systemctl --user unmask pulseaudio.socket
                 systemctl --user start pulseaudio.service
                
        Completely --> sudo mv /etc/xdg/autostart/pulseaudio.desktop /etc/xdg/autostart/pulseaudio.desk..top
        
- Pop Gtk/Shell theme

        sudo dnf install inkscape optipng gtk-murrine-engine sassc git glib2-devel
        git clone https://github.com/pop-os/gtk-theme
        git clone https://github.com/pop-os/gnome-shell-theme
        cd gtk-theme / gnome-shell-theme
        make clean
        make
        sudo make install
        
        sudo make uninstall
        sudo rm -rf /usr/share/themes/{Pop,Pop-Eta,Pop-Nokto,Pop-Nokto-Eta}
        rm -rf ~/.local/share/themes/{Pop,Pop-Eta,Pop-Nokto,Pop-Nokto-Eta}
        rm -rf ~/.themes/{Pop,Pop-Eta,Pop-Nokto,Pop-Nokto-Eta}
        